[討論]K-POP最弱智編舞

先拋磚

型到。。。。

Twice全部歌都入選

nigga跳先型

好似TL

咩團嚟

Nancy都型

其實源至邊到？

TL型好多

EDAWN

pentagon

原來drake帶起 長知識了

應該再早啲blocboy jb

你啱

colourful hk

好索呀，有無IG

完勝泡菜狗啦

我以為係 monsta x

話到明shoot dance梗係來自shoot

TT

Nonono
Bubibu